一人一件差啲死嘅事 要諗起都心跳加速

中學同班fd租單車踩去龍鼓灘
回程落斜嗰陣兩個brake壞哂
之後我即刻轉左 車落棵樹到 再即刻跳車
攬住隔離棵樹
再缷力跌落地 成身損撚哂
仲要冇brake咁去還單車 勁驚要賠錢
好在有棵樹 如果唔係一早死撚左
利申:嗰陣戴住粒玉保平安

第一次潛水,乜鳩都唔識. 一下趺左落去10米深.

最尾點

細個俾屋企人拉返大陸 喺高速公路見住個女人逆線行車

咁有冇炒到車

無啊 個司機好似司空見慣咁 一扭軚就閃開咗
大陸真係打撚死都唔會再去

踩單車公路落斜，小路有旅遊巴出，貌似凸咗個頭，急煞炒咗，碌咗兩個圈，最後萬幸只係手臂傷哂。
依家諗返，如果真係撞落架巴士度應該死咗

細個去屋企後山附近踩單車 個度好少人
喺行人路度同家姐踩單車 唔小心失平衡個人連車跌左出馬路
咁啱有貨車經過，好彩家姐拉得切我翻上行人路，如果唔係我應該